[唐姨風暴] 37歲唐詩詠老來收花冧爆！！！

挑！仲有邊個會送花俾妳呀，用個閪腦諗下都知
咪係小美囉

同場加映！！！
老女人唐詩詠誓咬前度不放 分手多時仍默默讚好以表心意 盼永城早日回頭再續前緣

以前記者問你洪仔嘅野就閪口閪面一副慘樣咁，等人以為洪仔恰你，而家分手就兩年先嚟默默讚好，收啦臭閪摷皮老女人

諗起吉bee我真係忍唔住笑呀

啲花好醜，出殯藍 送花條友是咪咒佢死

好想同佢配種

話說我地唐姨風暴就黎一周年，快撚啲賀一賀佢

1月22號

本來想買純白俾屍襯返佢個形象，覺得唔太老黎先轉藍色

Ig following 得佢兩個

屌，咁都記得
我仲記得我係個post留言叫你以後一律有呢隻閪婆都加「唐姨風暴」 真是可歌可泣

你個account專for狙擊糖姨

仲有啲連登朋友囝

我都記得
嗰陣佢攞視后全連登起哄，史稱唐姨風暴

有興趣可follow: daimaylui

唐姨呢個名從此誕生
加上當年一單轟動全城 — 唐姨IG大戰網友獲力撐
更是將佢呢個臭朵推上高峰，無人不曉！！！

睇到標題笑撚咗
等我都follow先

好撚幸福呀
cry die me la

又話瞓 死八婆

你同吉兩個真係愈來愈癲 瘋婦

#followmefollowback #MAYlife

張b要唔要收返紮？

今晚好精神 就天光

當之無愧

自己送俾自己

兄弟心水清

想送多紮畀唐姨

想送呢個比唐姨示愛，有無巴打一齊夾？

隻老雞自己買俾自己

吉

諗起玻璃面具送紫色玫瑰既人

Who 小美？

留名等睇唐姨情人節收

笑到痴線

笑死

可能係自己買比自己

讓我們一起寵愛唐姨
#唐姨收花

美人d post好痴線好好笑

又自己送花俾自己做新聞？

[member早排返工 見到唐嬸黎
有個男既前後腳 不過矮仔黎[/member]

美人，昨天先有新聞話唐姨唔介意閃婚😂😂😂

自己送比自己咋

37 歲

洪仔

聽日行轉紅磡先

痴撚線

十成十啦

d玫瑰是咪用原子筆上色

多謝g持

朝偉
多謝g持

都話小美買

契哥哥？

同我仲有吉3p就有佢份

牌b

真係小美送㗎 咁揼本嘅

駁乜講
不了

小美

Nana

屌

37歲仲學人扮中學萬人迷校花日日俾人追

邊撚個咁得閒送俾佢

講真37歲仲要做埋呢啲嘢
好心求其搵個毒撚賣單就算啦

小美係邊個

洪永城比佢攪到一獲泡
好好地 變到比人雪藏

連登仔實狗衝

邊個咁識食

38歲未？

老麻

me

鬼有俾人雪

仲有4個月

怕且都就停經，埋單趁早